tb700

最近睇中thom browne既tb 700
想知香港邊度有得買
問過the warehouse optical 都冇